有登就有人 侵侵安心上路啦

侵侵凡事太盡 緣份誓必早盡😔

各位手足 念念不忘 必有回響💪
我地留一口氣 為侵侵點一盞長明燈🕯️